希望所有律師同行一齊諗辦法去law soc正式投訴何妖

我地已經唔可以再容忍何君堯掛住律師個牌胡作非為，希望大家唔好怕麻煩，有材料就正式投訴，要law soc 開panel 處理

有巴打找到條片

1.5個鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

推

維護我地作為律師既聲譽，係我地所有香港律師既義務

Someone has helped to prepare a complaint letter template following the Law Soc prescribed form.

Pls see the zip folder here which contains 1) a PDF of the Law Soc complaint form and relevant enclosures; and 2) MP4 video of Junius Ho shaking hands.

Law Soc requires complainants to fill in their name and title (p 1 of the PDF), sign and date the form (p 5 of the PDF), and also fill in a personal data form (p. 7-8 of the PDF)
Then email to complaints@hklawsoc.org.hk

Complainants need not be solicitors!!! General public can fill in and complain as well. Do circulate this!

If you want to make any changes to the content of the complaint, feel free to do so, here is the DOC file as well.